我細佬岩先放學同我講 有隻狗仔比人篤左出黎

本身開學頭一星期都無事既 因為無人認自己係狗仔
有個同學A本身同狗仔好FD 所以就算知道佢老豆係狗都無篤佢出黎
但聽我細佬講同學A同狗仔 係今個星期六日嘈左交 絕埋交 唔知因咩事
之後今日同學A就同今朝有份玩人鏈既同班同學爆料 篤隻狗仔出黎
依家就開左個WTS谷 加左我細佬同D同學 度計點樣撚佢一獲
不過就講明唔會郁手打人 佢地始終都淆底
依家集思廣益可以點撚尻隻狗仔

對住佢吠

記得唔好打交 警察叔叔會拉人
但keep住屌人老豆老母一日應該唔犯法

佢去左廁所
咪成個書包掉落街

執得返好似無咩意思
9月2之前又吹到玩死狗仔又點點點
依家真係有狗仔又唔知點玩

收埋佢啲嘢係廁所水箱吖
小息倒佢書包啲嘢落垃圾桶吖
小息掟佢本書吖作業落操場吖
上堂佢一講嘢全場靜囇吖
諸如此類

試過有個同學比我玩到好盡(十年前既事) 果條友又係肥仔加成面倉,成日懶寸又成日比人打, 學期初就話打,過多幾個月就個個屈佢錢,成日問佢拎廿蚊,佢自己又on9又次次都比,有時冇錢係身d人就打佢,佢為左唔比人打,就自己同人講"唔好打我,我下次比40蚊". 開始搞到越欠越多錢,最後自己d錢又比晒出黎,同埋欠左同學成六百蚊. 開始冇錢還果排佢比人打得好勁! 我呢類人向來又係抽水王,事不關已,我又唔會貪得意打埋一份,有一日我同佢講

"不如我借六百蚊比你清晒d數先啦~如果唔係你比人打死都似,你爭我錢咪慢慢還lor,我又唔會打你既!拿!不過我呢排都比較手緊,我借六百比你,三個月你咪還二千比我lor!"
條友竟然應承wor..呢鋪仲唔發!

跟住我即刻整左張借據比佢簽名,寫住借二千還二千零利息,條友睇都冇睇就簽左個大名.....

終於借左六舊水比佢,但個故事未完,過多幾日之後,我寄左封無名信比學校,話我果班有欺凌事件,有個同學(我寫埋全名)比人打得好緊要,搞到件事驚動到校長同班主任,我既目的當然係要搞大件事等佢老豆代佢還錢啦,因為我明知佢自己冇錢還。

當時搞到事主個老豆都出埋黎,將有份打佢d人全部篤晒出黎記過(當然冇我份啦),果日仲要佢還左2000蚊比我,不過佢on9,一睇都睇得出佢老豆有心玩野..佢還錢果日死都要拎返張借據,我老虎都唔比啦梗係...之後,不出所料,第二日佢就同miss告我過我借六百收二千。Miss當時問我,我即刻show張借據比佢睇,miss都冇野好講~

就係咁.....我係一個星期內無啦啦多左千百蚊!

而事後,我原本個計畫係等到件事爆左之後就大條道理問佢老豆還錢...點知佢先告發我~搞到我有d嬲嬲地.... 就玩足佢一年,而家諗返起都過意唔去... 呢一年裡面,我玩左既野有:- 1. 偷佢本西史書(果時個西史sir好變態,成班冇人敢係佢面前玩野),然後偷左全班最惡(X君,應該有料)既西史書,將本書寫左個傻仔個名然後放落傻仔個櫃桶度,上堂時X君發現唔見左書,同呀sir講,呀sir停課搜書包櫃桶,發現本書係傻仔度...(其實傻仔都唔認得本書唔係自己既)...呢單野呀sir唔信個傻仔,搞到佢記左過同出左封信比佢老豆,而且同一日既lunch,佢比X君打到第二日返唔到學. 2. 狸貓換太子 狂偷佢text books掉落街,將垃圾桶d垃圾放晒入佢書包. (玩左兩日,第三日佢個書包加左把鎖,不過最後都將佢書包掉埋) 3. 深夜來電 果時政府有d電話系統要求拎fax,你打電話去,入個電話號碼落去佢就會自動fax d野比你,但係如果fax唔到佢就不斷fax. 玩左一個星期,佢就改電話. 4. 偷佢手冊,拎佢地址幫佢叫外賣,一晚叫左廿幾個.結果不知! 同類玩法多不勝數.....,如事者玩學期尾,到學期最後一日,放左學係學校門口,趁好多同學仲係度既時候, 我細細聲同佢講所有野都係我做......佢嬲到即刻打我,我乜都冇做就已經成班男同學過黎圍佢~(大家想打佢好耐,趁最後一日仲唔搵機會!) 打左幾耐我唔知....最後我抽左幾下水就走左了!! 好慘......

做咩要自己吠黎撚佢

正，所有唔觸發法例嘅都可以做 恰鳩佢又告唔入，激撚到佢老豆老母啤一聲又吹班學生唔脹，諗起都興奮

淋濕佢啲野之餘，又要放係廁所門口比佢執得返

就咁掉左佢，冇左可以買過，唔算啲咩痛苦
但淋濕左而又要逼住上堂照用，睇住佢一頁頁咁用吹風機吹乾，先係最折磨

透明人

千其唔好將音樂堂樂器物品掉落屎坑搞2搞放回原位

有幾盡去幾盡

有無見過日本Bully?

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

班制歌唱比賽, 用 "有隻雀仔跌落水" 既各種版本唱

以前我間小學有人試過將啲人水樽入面嘅水倒哂佢換成水喉水，有啲人甚至會唧幾篤洗手液落去 好過份

嘈交小心狗仔錄音

唔洗做太多
唔同佢講野，坐佢隔離就拉開小小張枱
要分組做功課全體唔好同佢一組，等D老師迫人同佢一組。
做野時就乜都唔好同佢講，唔洗比野佢做，要開咪PRESENT時就唔好比佢講。

總之就咩都唔好同佢講。
最好就係令到D老師都唔LIKE佢

中學生要衛生d 安全d 帶返個套
搞出人命對大家都唔好

分組唔預佢
食飯唔叫佢
總之咩都唔預狗仔
眼神嫌棄佢
等佢做孤獨自閉仔

油花曬啲書包手冊
剪穿啲筆袋 運動衫
唔差在整濕曬啲書呀locker呀
大把野可以玩啦

推

記得小息時去隔離班幫佢宣傳下。
順手識下隔離班女女/仔仔，打聽下學校仲有邊個係狗仔。